TVB台慶，電視城變鬼城，全台藝員冇影

真心想問一句，而家仲有咩人會睇台慶？

睇到電視城變鬼城，個心涼曬

台慶收皮

高ling

預錄 錄埋下年台慶啦不如 如果仲有下年既話

有冇拋壽包